一人一個最後悔開過既POST

[url]
[/url]

太多唔能貼了
自己Google search ： Olivier_豬腦 雲加幾時死

樓主我屌你老母！

係！

反骨仔，我屌你老味

吉魯呢

吉魯放假

放你老味 即刻開黎見我

吉魯唔係我來

含撚啦唔係你

無人再信你個反骨仔

有證據係我？

你真是好拎得閒

21-3-2016，雲加幾時死(懷念蓋清)

已經翻生左

原來一直以黎，豬蛇始終都係反雲25仔

一路走來 始終如一

同達囝一樣

你話呢

綠豆仔過左黎玩？

今日射左波冇野do
玩緊電腦咪上下囉

電話就不了 費事dl app

依家係香港定係外國呀？

港
準備出門買餸了

買涼茶清熱？

第一個post見到自己-.-

係
上個禮拜仲買左成打清熱酷添

豬sir唔識最字點解？

我同左連仔講 你分身

連登先係你屋企呀 死皇狗

連囝係我中學同學 又要話你知嗎？

果幾個post 其實都係同一個post黎

連仔90後來

綠豆蛇

綠豆我屌你老母親

死熱狗彈開啦！

再屈n賓反面

樓主日日喺高登同何x途一齊反雲

佢個人好矛盾 狗黎

高登個ac 我賣左了

25 呀祖點對你呀

依家呢個ac 有人出2000$ 買
雲加走果日 我就會放

雲加遲早比車撞死

‼️反雲黨名單最新update 1.0‼️